春天有個大仆街大仆街，佢個名叫固姑故~固姑故~

成日磯磯吉吉又唔知自己好撚柒真係好撚柒

好撚柒煩呀 屌屌屌你固姑故固姑故

好笑過鋼仔

雀我屌你娘親

唉屌樓下棵樹又黎左成堆雀

3點幾4點就叫

過兩個月同蟬和唱

D蚊出哂黎

今朝好多固咕故 d阿叔係咁周圍搵

作曬成首佢

講真 第一句 聽左十年都唔知佢rap乜

啾啾啾啾～啾你
啾啾啾啾～啾你

6點半俾固固固嘈醒

好彩我住六十樓

CHING 有牛蛙？

叫春雀煩好多